[Infinity War]其實係唔係所有人都誤會咗以為得1400萬個可能性

戲入面dr strange睇唔同未來結果
iron man問佢 睇咗幾多個未來 贏咗幾多次

明明就係dr strange
”剩係睇咗” 1400萬個可能性 & 只贏咗一次
如果每個決定都會產生唔同分支
咁理論上應該要係極多可能性 多到接近無限
而唔係總共只有1400萬分之1

你可以話贏嘅機會極低
但唔可以話贏嘅機會剩係得一個喎

佢係話 to see ALL possible outcomes of the coming conflict 喎

點解thanos唔用time stone睇自己點死

睇咗都唔知邊個會發生